極度懷疑某啲user改個角色名係為咗搞臭隻角色

例如會然桐谷直葉
卡通直葉好可憐

agger

第一次認同

小直逐個回覆負評

我覺得毒撚應該要用共識唔好用動畫女仔名

駁唔到

小直好女仔黎

Agger

唔準咁話佢

係 影衰個女角色

會員言峰綺禮

基佬上網都要扮女角真係好嘔心
利申玩單機rpg有得揀多數揀女

E件毒瘤廢事話佢

緊係全職最少一隻

同2

會員Emilia

呢個post d正負皮都幾難捉摸

簡完女角
再搵9公吹水

係雞係公廁

班角色撚衝曬入黎

加美尤真係好似女仔名呀!

直葉好女仔嚟

sor囉
而家改名

入返黎啦食屎狗

改返個名 重新做人

好撚認同

啱牙ching

卡通直葉

直葉好可憐

本身都係咁臭

我反而想推薦搞香左人既user
若宮詩暢

搞香人咁大鑊

乜卡通公仔會臭㗎咩

條變態佬口水鼻涕都黐晒落個moon度

狙擊我唔緊要
唔好抹黑小直就得

分分鐘我買直嘅產品比你仲多
一隻景品講到自己好中意人
真係笑而不語

原來愛用錢衡量到
咁窮撚咪係咪唔可以中2人

窮撚先會話愛用唔到錢衡量

無錢學咩人講愛

真愛係賣屎忽食麵包都要養老婆
窮撚自然有自己方法養老婆
而唔係得把口講

ok 冇問題

差政苦十幾萬牙清

啲毒撚嘅行為

即係你已經放棄咗老婆
完

ching ho ball
咁為得老婆當初就唔會借錢

搵咁多藉口原來所謂真愛都不外如是
老婆都係身外物
真係第一次聽

你地可以話牙直係公廁 但唔準笑人窮

笑佢冇愛≠笑佢窮呀 清

借錢讀書呀清

Rich kid

老婆重要定讀書重要呀

是但你點講 wfc

讀書賺錢

你讀書仲差人錢喎

賣晒啲老婆出去搵下錢咪得

上進養直葉

某會然

賺到錢到時咪又係話要養家
直葉？邊個嚟，奢侈品買唔起

動漫台自稱小直已經唔敢再入嚟回覆

連登清泉
CaptainBarvo

你無錢都不打緊了..開po貼兩張直葉圖話佢好女仔(但明顯有性暗示)
係咩心態！？

肯撚定係想借刀搞臭人個名
唔理隻角色公唔公廁
都會因為咁而俾人話係雞

屌你老母

不過你地講幾多冇肉說話都好
都沾污唔到我同直葉既純潔

家下係聲討緊你同會員直葉...
搞到兩個人氣角色比人當係臭雞...

我最鍾意emilia❤️

唔使理d傻9
越理佢越得戚

容囝咪搞事啦

臭雞

自己貼自己俾狗屌

又唔洗衝出嚟認嘅
真係過街老鼠一早就俾人開咗朵啦

個時細路仔貪玩
以後唔會了

啱呀，你主人都特登拍開你

會然：西園寺世界

條撚屌好煩乜9都話係雞

agger
雖然有啲角色真係雞

會然西園寺世界開始同會然桐谷直葉互舔傷口

話哂你地咁多個呀
中文拎u?

話你兩個屌晒全部人呀

會然西園寺世界成功同會然桐谷直葉以及會然Emilia結成同盟

可能係同一條友分身

卡通都要開分身借刀

瀧三巴打好落力

樓豬同毒撚們達成共識未?

#123會然桐谷直葉有錢買雷姆都冇錢買直葉